本人或申請加入香港再出發大聯盟

中年人gogogo

51歲咁後生唔歡迎

做梅窩代表算喇

突發！香港再出發大聯盟主題曲MV又上線啦